集體向黃牛買飛+甩底有冇得諗？

約出黎交收放佢地飛機，一方面浪費佢地時間，另一方面減少其他人買到黃牛飛既機會，其實可唔可行

決定今晚開始約黃牛，現場直擊

lm

你唔買，大把人爭住買。

現實版DDOS?

當然有，但影響得幾多得幾多

呢個比喻好貼切
每人約幾個，多人約影響就越大
我打算一次過約20個，抽一兩個出黎見佢真身